曾經被教練姦殺既呂麗搖有無係今屆亞運拎獎牌？

屌你老尾 招仔又出膠post

屌你老母BOT黎？

迷坤嗎？

一向撐坤